屋企樓下保安70歲都比黑警有用

收萬零蚊人工返通宵更
有人上落樓幫我登記晒
有形跡可疑會幫我地阻止
有綠衫暴徒擅闖民居會幫手阻止
對住客仲恭恭敬敬

黑警呢
係咁挖空市民錢去私相授受
大口大口同污煙漳氣娛樂圈打交道
閑時上微博做KOL
唔捉賊 勾結斬人/恐襲暴徒
闖入民居刑事恐嚇
賊贓嫁禍 凌駕法律無法無天

請大家珍惜自己樓下保安

勇武(70歲)

唔包括樓下公屋廢老保安

你個看更盡責
大多數看更都係一言難盡

唔做嘢都比黑警有用